{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006630",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 가람편백펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の利用客のために入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉などを焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所でのみ喫煙できます。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションは駐車が可能で、IPTV/Wi-Fiを通じてすべての客室で迅速かつ便利なインターネットが楽しめます。 また、フットサル場とバーベキュー場も利用可能であり、バーベキューは炭、グリル、焼き網が含まれており、別途20,000ウォンでご利用いただけます。 ペンションは渓谷に隣接しており、渓谷を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用は別途発生しますか？",
            "answer": "追加人数によっては、費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "次の利用客のために、入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での炊事は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。決められた場所でのみ喫煙できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは利用できます。別途20,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションは駐車場、IPTV/Wi-Fi、フットサル場、バーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションは渓谷に隣接しており、渓谷を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 449
    }
}